{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012266",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 제주하늬바람펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約された人数に追加人数が発生する場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、その理由による払い戻しはできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しは不可能です。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約時にバーベキュー場を利用でき、炭とグリル、その他の什器類を利用する場合、別途費用（最大4人）が発生します。 屋外バーベキュー場は冬を除いた時間に利用可能で、利用時間は午後5時から午後11時までです。 駐車が可能で、周辺には多くの観光名所が位置しています。 涯月/下貴からも近いので、宿に訪れる前に立ち寄っていただければと思います。 周辺で楽しめる場所としては、ツルグ分校、ハンダム公園、ヨンドゥアム、テジウム済州、レッツランパーク済州、ヨンファ池、禅雲精舎、クァクジ海辺、イホ海辺などがあります。 宿泊施設は黄土とヒノキで建てられており、漢拏山から少し離れた海を鑑賞することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約された人数に追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が泊まることはできますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用について教えてください。",
            "answer": "予約時にバーベキュー場を利用でき、最大4人までの場合、別途費用が発生します。屋外バーベキュー場は冬を除いた時間に利用可能で、利用時間は午後5時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺で楽しめる場所としては、ツルグ分校、ハンダム公園、ヨンドゥアム、テジウム済州、レッツランパーク済州、ヨンファ池、禅雲精舎、クァクジ海辺、イホ海辺などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴はありますか？",
            "answer": "宿泊施設は黄土とヒノキで建てられており、漢拏山から少し離れた海を鑑賞することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 561
    }
}